%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Progetti}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
    \cventry
    {Aurora Rocketry Team - Avionica Sub-Team} % Organisation
    {European Rocketry Challenge - Portogallo} % Project
    {Forlì-Cesena, Italia} % Location
    {Aprile 2024 - In Corso} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of project
        \item {Costruzione di razzo con lo scopo di raggiungere i 3000m di altitudine.}
        \item {Sviluppo avionica: componenti di controllo propulsione, communicazione stazione a terra, scatola nera.}
        \item {\textbf{Site:} \href{https://www.aurorarocketry.eu/}{Aurora Rocketry Team}.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
    \cventry
    {Ingegneria e Scienze Informatiche - UniBo} % Organisation
    {Smart River Monitoring} % Project
    {Cesena, Italia} % Location
    {Febraio 2024 - Aprile 2024} % Date(s)
    {
    \begin{cvitems} % Description(s) of project
        \item {Sviluppo in team di sistema di monitoraggio fiume e controllo diga.}
        \item {Il sistema è costituito da Arduino Uno, ESP32, Python Server, Pagina Web che collaborano in tempo reale.}
        \item {\textbf{Technical Skills:} ESP322, Arduino, C++, C, JSON, Python, Java Script, CSS.}
        \item {\textbf{GitHub:} \href{https://github.com/elvisperlika/Smart-River-Monitoring.git}{Smart River Monitoring}.}
    \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
    \cventry
    {Ingegneria e Scienze Informatiche - UniBo} % Organisation
    {Car Washing Simulator} % Project
    {Cesena, Italia} % Location
    {Ottobre 2023 - Novembre 2023} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of project
        \item {Sviluppo in team di sistema di autolavaggio. Il sistema è stato sviluppato su scheda Arduino Uno, coordinando più sensori.}
        \item {Sviluppo di Applicativo per la visualizzazione di dati relativi allo stato del autolavaggio attraverso comunicazione seriale.}
        \item {\textbf{Technical Skills:} Arduino, C++, C, C\#, WindowsForm, JSON.}
        \item {\textbf{GitHub:} \href{https://github.com/elvisperlika/Smart-Car-Washing-System.git}{Smart Car System Simulator}.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
     \cventry
    {Ingegneria e Scienze Informatiche - UniBo} % Organisation
    {Dimension Holiday - Rogue Like Game} % Project
    {Cesena, Italia} % Location
    {Febbraio 2023 - Giugno 2023} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of project
        \item {Sviluppo di un videogioco in Java in team, senza l'utilizzo di Framework di supporto, basato su un eroe che attraversa più stanze, combatte nemici, raccoglie oggetti e compra potenziamenti.}
        \item {Sviluppo del intera architettura del videogioco su schema UML e seguente stesura di report del intero flusso di produzione.}
        \item {\textbf{Technical Skills:} UML, Java, Java Pattern, JSON, Java Swing, LaTeX, GitHub.}
        \item {\textbf{GitHub:} \href{https://github.com/elvisperlika/Dimension-Holiday-Videogame.git}{Dimension Holiday Videogame}.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
